好大火

有冇元朗巴打知咩事

頭先勁大聲爆炸

睇唔清楚燒緊咩，燒著樹 ？

記者朋友你地好

元朗邊度

水邊圍邨果頭

好彩猜館咁近而加好似熄咗
頭先喺房嚇親我

猜館對出十字路口

燒緊嘢食姐

聽到有爆炸聲唔知係咪炸咗車

已經知樓主住邊同幾樓了

我而加落去現場直播添呀

聽到大聲公嗌係話個停車場有爆炸

發煙花炮獎 瀨野啦咁應該